Cinta Terbaik
Jujur saja
Ku tak mampu
Hilangkan wajahmu
Di hatiku
Meski malahMengganggu
Hilangkan senyummu
Di matakuKu sadariAku cinta padamu
Meski ku bukan
Yang pertamaDi hatimu tapi
Cintaku terbaikUntukmuMeski ku bukan
Bintang di langit
Tapi cintakuYang terbaik
Jujur saja
Ku tak mampu
Tuk pergi menjauhDarimu
Meski hatiku ragu
Kau tak di sampingku
Setiap waktu
Ku sadari
Aku cinta padamu
Meski ku bukan
Yang pertama
Di hatimu tapi
Cintaku terbaik
Untukmu
Meski ku bukan
Bintang di langit
Tapi cintaku yang terbaik
Oh meski ku
Bukan yang pertama
Di hatimu tapi
Cintaku terbaik
Untukmu
Meski ku bukan
Bintang di langit
Tapi cintaku yang terbaik
Oh meski ku bukan
Yang pertama
Di hatimu tapi
Cintaku terbaik
Untukmu
Meski ku bukan
Bintang di langit
Tapi cintaku yang terbaik
(Cintaku yang terbaik)
Tapi cintaku yang terbaik
(Cintaku yang terbaik)
Tapi cintaku yang terbaik
(Alhasyid Gafar)